[多圖] 呢個IG毒撚係咪痴左線 ? 係名牌鋪影相扮富豪呃港女蝦條【8】

劉學業 Terry Lau(又自稱泰利• 路易威登
現年30歲
家住良景村某座三樓(屯門獨立單位)

泰利高級工作地點: 屯門心心水業歡迎打去24602663問候公爵工作近況
職業: 文員 (但係周圍同女仔講自己係ACC manager 同埋自己搞生意)
電話: 61820053
小學何福堂
中學蔡章閣 (留過班)

泰利公爵勁爆爆料郵箱
terrylouisvuitton@onionmail.org
一切個人資料絕對保密

泰利 · 路易威登主要事蹟

係舊登扮絕症，獲得一眾巴絲同情後就扮慘眾籌呃錢加呃蝦條舊登有紀錄但已經開唔返，以前line/ig都叫Terry2500，好多巴絲表示當年d人幾百一千咁捐比佢，自己追po睇返。

舊登巴絲上水爆料
[/quote]
#17開始

屌你老母當年話自己每分每秒d骨都痛到好似比火燒咁 又話自己有玻璃骨 行路都會腳斷 生活好大負擔呃咗幾撚多巴絲金錢同時間上嘅慰藉
見係絲打就流曬口水 打電話嚟傾一陣就問人係咪處女
又話自己因為病冇女 日日就呻冇女冇女冇女
叫人入屯門探你唔肯就屌鳩人 話人唔重視你 鳩痕就認啦
同你好撚熟咩仆街 又話就死 7年啦 死撚左去邊呀？還錢先啦

泰利公爵(身價1x-20萬)富豪生活曝光

Well cum to L撈we 趴t too噢too 溫

同場加映泰利公爵居住嘅電線外露公屋豪宅

好豪華，有豪華三門大雪櫃、和式簡約小餐桌、意大利真皮梳化、各大名牌紙袋形咕𠱸、名貴多功能煮食鍋，另加電線外露，好羨慕

泰利公爵鼓勵人心小故事

藉住同街市呀姐嘅對話經驗去創作買名牌袋嘅故事有巴絲指出名店sa根本唔會咁同客講野
身價過1x萬嘅泰利公爵紆尊降貴坐係公屋地板補鞋

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

泰利溝女實錄🥺🔥

泰利公爵常用字句
1.唉，情慾OMG😔
2.性慾好勁中🔥🥺
3.長、粗😎
4.事業有成
5.學識淵博
6.寧缺勿濫
7.其他

學業不紅 天理不容

路易威登娛樂有限公司旗下最受歡迎男藝人
留學業
FANART大合集

深情獻唱

By : 兼職陰陽師

英文之鬼

By : 兼職陰陽師

Reface

By : 豬柳強蟲蟲

補鞋

By : Silencio

零下20度

By : 李棟旭真係好靚仔

By : 點呀！何寶榮

By : 哈哈米米

泰利的夢想

By : 我愛徐朱玄

光學迷彩

By : 兼職陰陽師

Post1:

Post2:

Post3:

Post4:

Post5:

Post6:

Post7:

LM

新po 留名

條撚樣真係社會中嘅敗類

留名

做乜鳩開到8，根本只係一條戇鳩

茶記•古之 LM

劉學業話今次事件已進入法律程序，勸各位連登仔唔好亂黎

對話流出

劉：Hi，我叫Terry🎩，可以傾下計，幫我出律師信嗎？☺️

律師：Sorry 不可以

劉：小事，傻瓜，抱歉

劉：係呢，可post，費時比班haters話我假圖

劉：有禮貌👍👍

冇咩嘅，癲人一個自己打飛機本來冇乜嘢
點知原來佢高登時期呃過好心嘅巴絲打嘅錢

覺得自己咁把炮咪成全佢囉

附上劉學業笑容甜美自拍一張

心心水業 24602663

禮貌地留個名先👍🏼

佢最搞笑係到話帶啲女去見識吓
原來喺LV入邊坐下就係見識吓
咁等我得閒係ig約女女先
反正又唔洗真係要係LV 買袋

話明見識吖嘛，用眼咪夠囉

泰利fans lm

泰利哥幾時帶我去見識🥺

臨尾係7 post到感受到
其實香港真係一地都係痴線佬

平時唔俾入架
有VIP Terry帶住先有得排隊入

快到追唔切

點解可以咁快開到8
Terry 哥果然英俊瀟灑玉樹臨風才高八斗魅力過人

星期一會唔會好多fans搵泰利

「捉我講粗口」
未讀過大學嘅泰利（兩次會考0分）係咪掛住中學俾miss捉你講粗口嘅日子啊
泰利你再講粗口miss加菲·香奈兒記你缺點㗎

有禮貌👍🏻👍🏻

我算唔算係Chanel VIP？
歡迎各位絲打約我
加我tg Hugo1991

留名 泰利哥繼續谷住條氣睇LV

我建議大家不如真係send email轟炸LV PR, 投訴劉學業借LV個名招搖撞騙，騷擾女性, 要求全線LV blacklist呢條柒頭
條友嘅自我價值得返喺LV打卡影相, 如果連呢點都收佢皮嘅話, 相信佢好快會消失

繼續留名OMG 😔

屌你老母白卡業

識呃蝦條已經唔算毒撚

坐住分店先
等大家結咗婚明白愛情與麵包真諦先帶入旗艦店見識

terry哥而家腳踏實地做人搵$9,000
拿拿聲還返錢俾人 然後重新上路啦
一陣越搞越大 俾班巴絲搵返當年呃錢既證據就真係碌撚 到時就真係要扮埋「劉律師」

笑死 我都有 咁我係咪都係vip

叫LV唔好再訂心心水
咁泰利哥就冇得再係LV 見客

我哋唔想佢消失
我仲未俾佢摸摸頭

唉，隔住個mon都feel到情慾OMG

咁係咪會帶妹妹我（有鳩）去見識下上流世界同你又粗又長嗰碌先

唉，留名OMG🔥

你有冇帶過客入chanel傾生意？
你有冇去過Chanel 搓裂s 了耳牙 趴ti too o too溫？
冇嘅sorry，你唔係vip

聞吓個LV盒即刻條氣順晒

巴打會唔會繼肥芝後有新故？
泰利與路易威登的故事

lm待笑

邊位師兄咁撚搞笑 開個wtsapp group加佢入去
Terry Fans Group 我都想Join
想問下入會有咩申請手續

岩喎
有冇英文好既巴絲整返個template黎
cc埋去總公司

咁我應該係gucci vip

好慘呀以後冇得入

伊隆.特斯拉留名關注

點解佢咁得閒逐個逐個留言負皮

度下先

大家唔使擔心泰利哥無左份工無得買LV，佢聲稱仲有化妝品生意

鼓起勇氣踏出...So Shy😳

係 我哋個個都係VIP

我都想加入

屌唔知係咪追得多po
睇睇下fb有條咁既推薦影片

痴線
第8個Po

Ching 可唔可以帶我去Chanel party

佢勁撚得閒 仲用幾個ac走去續個續個負皮

新Post po多次先

小嘴

樓下個綠van司機仲搵得多過佢

性慾好勁中🔥🥺

Send埋俾心心啦
正當公司俾條撚樣搞臭個名

冇人想佢消失，正如唔會有人想件玩具爛一樣

唉，情慾OMG😔

泰利又喺度轉移視線
請保護絲打，停止向絲打作出討論
認清焦點，請回應騙財騙色事件

拉女人落水，正懦夫
ps 絲打好靚女

泰利哥唔買西裝架
一件西裝著過世

得呀 可以帶你去見識下

仲駁緊嘴 正
自己柒左拉埋個女仔落水 幾有大將之風

但係我冇大牌子袋🥺

Lm

真 我留名都負皮我

Po返出嚟呃泰利哥哥個腐皮

出現了

所以泰利哥唔好del ig 啊
想繼續玩

So pure and cute😂

劉學業請正面回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

多謝ching，我會著得大方得體一啲

傻瓜

聽話嘅女仔

用緊Burberry銀包睇嚟小妹都係Burberry嘅vip了

冇問題啦 你有我咪得囉
你唔串又乖 我送個Chanel 紙袋俾你

其實咁樣俾負評有咩意思

佢覺得有意思

人地起碼真係有買
唔似Terry得個紙袋

ig 係咪del 左

要炫富就拎啲實質嘢出嚟
左cap右cap無人會葡萄你

我交友好簡單，你對我好，我對你好☺️
帶你見識下冇問題🔥🥺

係Terry新Po OMG
我拳頭扯扯地（又粗、硬）

個小畜牲邊個黎 追唔切post
無啦啦仲咩走左條女出黎

cls
已經開到8

你自己要笠水咪講囉 又拉人地女仔落水
肉酸啲囉 智將

提一提，呢遮唔使理劉學業以外嘅任何人
全部都只係條粉腸用嚟轉移我地視線嘅
槍口一致對準個騙子

推呀

玩左咁多日...
Terry原來一直都以為成班連登仔葡萄佢...

喱件玩具真係好撚好玩

無

你對我好，我對你好☺️
比你見識下冇問題

唔好貼到電話出尼

笑佢「炫富」都係其次
大家都知佢冇料扮四條
最重點係劉學業幾時回應當年係高登呃錢一事？幾時還錢？唔係真嘅話就攞病歷出黎證明，同埋點都要同俾你性騷擾過嘅絲打道歉，咪再係度攞其他唔關事嘅女仔帶風向

佢拉左個無辜女仔落水話佢係ptgf 轉風向
個女仔其實好耐之前玩過佢
人哋都道左歉
但泰利哥依家谷住條氣要搵人發洩
所以不停po 個女仔既野

以上係嗰位絲打所post嘅野
大家如果keep住post其他絲打嘅嘢就係助紂為虐
L we先生就係想拖個女仔落水 想大家唔只係留意佢
想大家轉移視線
麻煩大家唔舉報ac 都report story🙏🏾🙏🏾

唔好貼到電話

Terry哥依家用緊2個ac負皮

唉 很羨慕Terry哥有這麽多名牌袋 OMG~
靚靚LV袋 OMG 真靚 唉

應該唔止啦，好多留言都有四五個腐皮

原來有人俾terry哥呃到蝦條

唉，新post OMG🔥🥺

今朝早睇仲係7，而家已經8

😂👍

搵佢唔到 係咪block 左我

泰利平時點先會有情慾🥺🥺

泰利 OMG

對住啲LV紙袋都扯晒旗 佢平時應該直接攞LV紙袋打飛機

Sorry
冇細睇條撚樣咁賤

放假就有

慚愧OMG
下次會小心啲

再係咁開post落去泰利。路易威登遲早上蘋果

笑左出聲... (So On9😳)

唔好再貼女仔樣同資料幫左Terry

齊齊幫助泰利買更多LV (紙袋)
要加心心加泰利哥人工

艾粒LV

係你嘅一面鏡je

一齊幫手舉報

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

保護靚女絲打，停止對絲打既討論
唔好被佢轉移視線

by 相信政府，唔怕

路易威登，一介書生，
學業方面，會考零分。

社會低層，一事無成，
月薪九千，扮有錢人。

中學畢業，絕無才華，
手持白卡，自比孔明。
性慾旺盛，慾海淫撚。
性格仆街，心術不正，
通曉騙術，呃錢昆人。

被人踢爆，萬人圍屌，
落唔到台，如何是好？

呢條傻閪on9仔真係好撚煩

有禮貌地留言

呢個post淨係集中討論Terry
無視其他唔相關既人

聽日準備打電話去搵呀terry狗傾下計。
唔係佢聽電話就揚晒terry啲野出去。
Terry專心去買lv 啦，艾甩lv

所以佢到底做咩生意

你睇下佢仲咁風騷就知有排玩啦

乖(摸頭)

佢啲story都係自問自答 想像啲故仔出嚟呃人
仲想同佢啲白卡fd混淆視聽

ig story比人檢舉

個女仔好慘 比毒撚追擊

帶你去見識is no problem

死on9仔 衰乜都唔知

又話唔理haters講咩大道理

情慾omg

你地推得咁快點追post (傷心)

其實佢可能每次都去分店試上身，影相
再淘寶買名牌紙袋同A 貨

你當佢玩具, 佢當你係仇人
對付呢啲騙財騙色嘅白卡仔一定要夠狠
如果只係用撚狗心態同佢玩, 佢頂多龜縮一陣趁你地唔記得再上水騙無知少女

佢都算係厚臉皮 簡直連登小強
比人起哂底 騙財騙色
又比人釣到狗公 有哂對話
都仲咁頑強抵抗

如果佢將呢份毅力用喺其他地方
相信都係一個人才
可惜係一個白卡佬

兩次會考0分係咪真

佢用左係溝女到

傻瓜,舉報就冇泰利啲笑料睇啦

有魚尾紋

講野咁撚串，仲想對女事主2次傷害
真係仆街黎

唔係珍都同ekids同level啦 啲英文柒到咁

啱呀
呢啲人有咩做唔出
話自己身患絕症舊登到呃人錢
而家仲要扮有錢人食女
放過佢一時等於放過佢一世

泰利軍師（硬．粗）要洗出三寸不爛之舌啦
傻瓜們諗定逃生路線未
救命呀 要人踩人啦

舉報有私隱資料既就可以了

Dllm咁都開到8
搞到我都想睇下terry哥會唔會負皮呢個reply

睇少Terry

terry哥 事實真相係咩啊？我地問左你好多次啦

香港真係好多痴線佬

[quote]

轉自post6

唔記得原來已經去到post8

冇ac 點負評呀

冇任何討論區ac
咁高登嗰個呢？
連登每個cm嗰3個負評呢

thx
追唔切po

一訓醒已經開多咗兩三個po

佢真係當人on9

啲改圖笑撚死我

同埋你見佢最新回應就擺明係唔知錯
如果唔徹底消滅呢啲社會垃圾, 只會製造更多受害者

唔係佢負皮咁邊個會咁神心負皮曬幾個post,咪當人傻仔啦

泰利哥係咪會帶我地去見識

泰利哥我真係好葡萄你咁有錢呀

毒撚

點解你地學佢D語氣可以學到咁似

唔好同個白卡佬助紂為虐 連累其他人同Terry做戇鳩野有咩分別

成功檢舉左佢story

咪呃錢生意囉

粒花生係到r花生食

點解佢要屈其他人做乜唔回應佢之前啲7事

屌真係有負皮架喎
多謝terry哥

但我無名牌袋，我驚失禮🥺

未追post, 唔知有人講咗未

呀劉生, 其實你仲記得自己舊ig id同你以前係高登嗰陣留低嘅line id好似同樣係terry2500 架河?

佢好似都係冇正面回應扮病呃錢單嘢喎
連個舊登account係唔係佢嘅都唔敢講
唔係佢嘅咪直接講唔係
係佢嘅咪回應到底有冇病

想自證清白一定有方法
不過你一樣都冇做過
淨係識講自者自清想點
唔係你一講人地就要信
你要明你咁講對你唔會有好處
其他人只會覺得你反駁唔到

花生你老母呀，以為你自己係邊撚個人地要食你花生呀，你係騙財騙色大騙徒劉學業

或者唔值得係熱門咁耐

《情慾•OMG》

作者：龜頭·愛馬仕

沉寂已久的肥芝在ig上不斷尋找獵物，突然一個DM打破了平靜的夜晚。

「你好，👋🏻我係路易威登哥🙂🙂可以做個朋友嗎？」

原來是一個自稱LV哥的男人，她看這個男人的ig，發現他經常炫耀自己的奢華生活，還可以在LV見客，精選動態幾乎比政府發言人還多。

肥芝沒有去過LV，實在是很想見識一下，重點是想見識一下不同的賓州。

「hi，我係芝芝，好高興認識你」肥芝回覆。

對方很快回應：「有禮貌👍🏻😊」

經過一晚的詳談，肥芝決定約他於星期日晚上7點到中環的路易威登。

誰知道，對方說：「我要返工🙏🏻從屯門獨立屋開車出黎要少少時間，不如約7點9吧！😊👍🏻」

肥芝心諗，乜撚野廢工要星期日返工架？但她已經餓了很久，很想找人陪伴自己。於是便答應了。

終於到了星期日，肥芝準時在約定地點等待，只見對方氣喘發作般跑到她面前。

肥芝說：「你唔係自己開車？」

路易威登輕輕地撥一撥頭髮，說：「環保一點，也很好。我做人既宗旨仲有守時，你唔好睇我咁狼狽，我個心係好平靜既。」 他又打量肥芝，「睇你個款似係基層家庭，我比2分，樣貌，0分。身材太有肉地，1分。樣貌性格唔知，需要時間相處。」

肥芝忍不住打斷他：「入得去未？」

路易威登：「入...入咩？」

肥芝：「入去睇袋，你以為咩？」

路易威登：「誤會了誤會了，情慾OMG！」

進到店舖，SA們紛紛避開，而路易威登則是不斷旋轉自拍，還拍下了肥芝的背影。

「Well cum too L路weed 差list 撩衣呀 too絲路too溫 趴tee! 」他還自備了可樂和酒杯。

肥芝心想，這個男人到底在做什麼？

只見他巡邏般走遍了每個角落，用手機拍下不同的位置，不知道以為他是看更。隨後，他拿起數十件貨物進到更衣室。

肥芝看見店員投來鄙視的眼光，有點不好意思。

兩個小時後，肥芝已經出去吃了3個m記餐回來，他還是沒出來，為什麼肥芝會等？因為她性慾爆發了，不論是什麼垃圾，她都想等⋯⋯⋯⋯

突然，路易威登哥出來了，他把所有貨品歸還，跟肥芝說這次新出的都不怎麼樣，所以不想買。但肥芝清楚地看見他的手機已經沒電了。

肥芝雖然無奈，但她很快進入了正題。

「有興趣一齊過夜嗎？」肥芝說。

路易威登臉都紅了，「你一講，我就扯左(粗,硬)，點算好？」

肥芝一把抱起他，原來他那麼瘦弱！

「走吧。」

說罷，他們依偎在一起，頭也不會地走了。

傻瓜（摸摸頭），我地有追開軍師啲語癌錄㗎嘛🔥🥺

搵人過橋可以去到幾盡

智者，人人都想做，想學
但，唔係個個都可以做到 (天生、後天努力)
不過我相信，只要你肯努力，都可以成為一個成功人士！
歡迎dm我，大家傾下計☺️交流下點樣成為一個更好既人

繼續推

佢真係好有禮貌

Hi我叫大花甲🎩
請問可以留個名嗎☺️

8

明明朝早睇先係7,而家睇就已經8,所以夜晚再睇係咪就9啦

舊登嗰個一定唔係terry哥啦
又terry2500又三國迷又港女論 邊有咁多巧合
有都係有人借刀架啫

棟旭 • 愛馬仕追唔切post🥺🔥

有整合真係容易睇咗好多

又要扮大方又要叫人畜生
又話自己有禮貌

噢，智者OMG

我係首富(住公屋)

有禮貌👍👍👍

請受小女子一拜(真心)👍🏻

漏左
1 ）故事

Terry哥呢期仲紅過鍾生同林作

我喜樂你 好想搞你🥺🔥

係街打文用語音輸入有d錯字sorry

好文再賞

有無巴絲諗住揾日去接條撚頭收工？想join

留名睇待續

大騙徒劉學業你同我聽撚住 唔使拉個女仔落水，他日人地個老公娶得佢就實信晒佢，你幾多人地嘅黑材料都冇撚用因為你做開騙子，會呃人錢呃人上床，仲扮有錢人，呢啲人會整假嘅黑材料含血噴人一啲都唔岀奇

中產圈子同上流社會嘅法則你係唔會知道，因為你只係個下等人

傻瓜，仲有呃蝦條生意

你聽日打去佢公司訂水啦

你點會夠膽喺街度讀呢啲嘢

我都係咁

龜頭巴為咗泰利哥而出山
泰利哥面子真大

你係有本事就唔駛入LV試當真啦

有無得推到揾蘋果獨家採訪佢，順便等房署重新查下佢屋企符吾符合住公屋條件

diuLV哥仲想spin 去條女
究竟佢知唔知自己衰咩
做咩唔敢回應當年係咪呃人錢

泰利·路易威登窮絕對唔係問題
買到心心眼既product曬吓都絕對唔係問題

問題就係佢逃避之前呃錢呃女嘅事
仲有係咁蝦無辜既女仔
做咁多只會更多人鬧佢鬧唔停
做男人做到咁cheap

其實點解佢唔去做gym
佢又瘦又柒真係顯得佢好毒

但佢實符合架喎，咁窮

靈感OMG🥺

好L正

唔係3個咩?

平時個啲見到比人咁爆就自動潛水唔出聲
難得lv哥總咁高調，睇怕有排玩

呢位巴打真心高汁

仲有白卡

TERRY 你條可悲廢撚點解可以咁似丁蟹？

熊貓·愛馬仕都係
完全追唔上進度
因為我唔係做生意嘅商人，效率太低

龜頭•愛馬仕表示係連登撞到自己family好開心

Terry gor

幾靚仔

新Post再Post多次

智將泰利又做多左
扮有fans 支持佢

文筆好勁中🥺🔥

有巴絲話佢住嗰條邨有啲單位係居屋定出售公屋嚟，可能佢屋企人買咗

開到8

咁多愛馬仕不如一齊去her密屎猜nese撩E牙趴ti

OMG🔥

Push

以前睇電視節目，訪問d綜援戶，屋企都有名牌袋

厄人錢就要推推到條傻鳩無工返

簡單D講...
早兩Terry好嬲好嬲 但又搵唔到人發洩
然後就搵一個以前佢追過嘅女仔（追唔到）
話個女仔玩佢 令佢係連登比人公審
仲話個女仔係做雞做PTGF

琴日個女仔出左黎澄清
話玩泰利已經好多年前 今次唔關佢事
而加女仔話會出律師信比泰利

今日Terry仍然深信係個女仔動用咁多人力物力妖力
令到佢比人係連燈公審左差多日
所以就係ig同個女仔開戰同鬧佢係小畜牲

但事實上...佢比人連登公審 真係唔關個女仔事
個女仔咁樣比佢擺左上枱 好慘

你漏左too o too溫

追唔切+1 ，我冇泰利哥讀咁多聖賢書，所以唔明佢啲邏輯

sorry 🙏no

女人街大把

屌你笑死

有禮貌👍🏻👍🏻😊

（摸頭）

你篇嘢真係好好J

岩岩再睇佢story已經無左

terry你係咪好心急好嬲好想搵野搏嘴啊？開多幾個acc支持自己囉

Hi泰利哥，可以負評我嗎？☺️

梳li😔

有禮貌👍🏻

有禮貌👍🏻(摸頭)

CLS快到

有禮貌

On9 你個舊登ac呢

有舊登ac嘅人 點會冇過嚟連登

冇追幾個po 原來已經起晒佢底 住窮到乜咁既良景邨仲好意思扮野呢啲柒頭快啲死唔該

幫你答：

好多人問我咁有錢，點解唔買出售公屋。
不買，也有很多理由。
1.投資價值不大，寧願留返舊錢投資工商鋪
2.鄰居有機會係精神病患
3.屯門冇LV專門店
4.住左好多年，有點厭倦(我喜歡突破)
5.我係LV VIP ，平時入去過夜都得，唔需要買樓
6.其他

sorry, no🙇🏻‍♀️

求長篇連載

聽日冇假放，泰利哥冇得扯旗（好粗，硬）
我加菲·香奈兒好擔心

一黎放假

我自己都覺，過咗台灣生活四年，我自己都唔知原來我講廣東話依舊係咁撚惡毒

仲以為日日講國語，廣東話實會退步添

有無咁多fans呀

Lu姨核當咁著靚唔靚仔

懷疑你就係佢本人

串到

劉學業 • 路易威登：好撚嬲好撚嬲

屌 差啲以為係劉學業ac自己答

型到

路易威登，不上連登。
面對質疑，從不妥協。

我要仿效Terry哥嘅毅力同效率，喺每個reply都要附上一個正評

-棟旭 • 愛馬仕以此為證(認真)🔥

真....最鍾意喱句：

繼續㩒負皮啦傻閪，呢個就係你對你呢個無力挽回嘅人生最大嘅吶喊嚟㗎喇

好嬲好嬲（電話冇電OMG)

個inbox好撚爆
小弟代路易威登新聞社多謝咁多位公民記者

p牌手動正評你

好精警

個女仔好似冇俾人公審 mr lv係咪真係咁天真以為連登既人都似佢咁戇鳩

又有新野

佢覺得自己好有智慧㗎嘛

磨牙

乜撚野設局陷害你呀
自己鹹濕就鹹濕啦
畀人釣狗公，撚狗咁樣撚
仲好意思po出黎？

又有笑話睇

d po爆得快到依家5頁5頁咁跳黎睇算

佢當左成班連登仔做左條女嘅狗公
係咁攻擊佢
究竟佢肯回應呃人錢單野未

設局陷害邊個得閒陷害條撚樣

嘩嘩嘩
好緊張
記得遮好d email 啊！

agger 唔好再比佢spin去講女人
明明佢成世人都冇掂過女人 青頭毒撚一個

正視聽

我哋要令到Terry當年舊登騙財財色嘅行為
要佢道歉還錢

唔好玩到佢ig收皮
咁樣反而益左賤種劉學業咋

第4點笑到碌地 好似

第一次望到比人釣嘅狗公竟然咁撚理直氣壯扮受害者
你自己唔衰鹹濕邊個引到你打性慾好勁中🥺🔥呀

睇幾多次都係咁好笑

期待OMG🥺🥺🥺

條友真係一直活係自己FF既世界中

嘩 你事業有成咁 點會唔買呀？

Omg

大家唔好report 泰利。路易威登

奴隸獸。聖羅蘭 留名

緊張OMG🥺🔥

又事業有成真心好笑

繼續㩒負皮啦傻閪，呢個就係你對你呢個無力挽回嘅人生最大嘅吶喊嚟㗎喇

眼神.空洞得黎凶。似變態殺人狂 但又濕鳩粒水格

哈哈，多謝！但我寧缺勿濫，棟樓未冧都唔會買住☺️

點可以無咗依張圖

想聽中同大同爆野

泰利五大需求

性慾好勁中 快啲出

大同
清係咪搞錯咗啲咩

差啲哽死

haha，買，亦要買得有價值。
諸葛亮被三顧茅廬才肯出山
房署如果肯來我家三次，我才買吧！
戰略•114章——泰迪🐻•路易連登

👍🏻👍🏻

：見你事業有成咁…
：因寧缺勿濫

呢個梗幾多次都咁好笑

其實冇人比泰利spin到去講個女仔咯
佢自問自答以為呃到好多冇腦嘅人
仲比更多人鬧
連登仔高汁

sor

dllm

上個post笑死
律師梗係叫你沉默應對啦
9000 蚊人工唔食唔飲兩個月都比唔起封律師信

我諗係指方大同
比人話terry似佢
方大同有咩想發表

巴打好幽默

驚訝😱

方大同好慘

我可以用Chanel紙袋（真，專門店）黎當入會費嗎

TERRY你條廢閪而家係咪好撚嬲啊？

係呀，我哋就係擺明唔理條女係對與錯，淨係搞鳩你啊，吹撚漲啊騙子？

你諗吓你聽日又要坐喺心心蒸餾水個Office 入面，一邊用公司電腦Mon住連登啲Post，一邊用自己電話Create假Account同自己對話，仲要Upload IG Story，成個畫面係幾撚可悲？

一邊反擊，仲要一邊留意住嗰啲中年大嬸經理有冇係你後面行過，一個唔覺意俾佢發現你返工淨係掛住玩電話，又要俾人屌㗎喇

我建議你得閒冇嘢做就拎份糧單出嚟睇吓，你嘅人生巔峰就係咁㗎喇，冇㗎喇，完咗㗎喇！既然你咁鍾意㩒負皮，我建議你今日㩒到幾多得幾多喇，聽日又要返份閪工㗎喇

路易威登，一介書生？我屌你老母個心心蒸餾水啊

其實最後有冇買到

出一陣街就14頁 追post追到我 唉 OMG🔥（傷心）

智將以為自己帶到風向
佢ig d follower 咪又係連登仔黎
係咪真係以為好多人支持佢

屌

車都無架學人講好有錢

本來睇咗第一個po 之後冇再睇
點知今日見到第8個po
即刻睇返咩事可以去到8

我屌你老母個心心蒸餾水

成日話自己才華橫溢
自稱一介書生 先精警
明明就冇乜點讀過書

又粗又硬？
So shy😳

佢話想買W205 C-class㗎，不如家陣都出到206了，買舊車會唔會唔係咁襯得起Terry哥呀？

參考大家意見，寫幾個尊稱俾TERRY VUITTON

1. 書生孔明 (會考零分)
2. 屯門白卡興家獸 (幻想中)
3. 良景村粗長硬 (情慾OMG)
4. 威登公爵 (公屋爵士)

繼續㩒負皮啦傻閪，呢個就係你對你呢個無力挽回嘅人生最大嘅吶喊嚟㗎喇
有負皮今日好㩒埋 聽日返份狗閪工要應付我哋買水

個女仔笑過佢on9啫
拎人做擋箭牌冇用㗎喎
何況Terry講啲嘢邊有人信

支持泰利上蘋果上法庭

劉爵士d friend?

對red wings好撚難頂... 一睇知MK窮撚

人地仲有自己生意架 又亂講 唔摸你個頭架 (身教)

Terry分身1號黎

因為伯爵有條三寸不爛之舌
諗定逃生路線未？

我之前個post都話，呢條死廢閪九成九係因為之前比MK搶走左自己女神，所以先要行另類書生路線嚟證明自己有市場，但偏偏自己又不學無術，大學又讀唔撚到，搞到而家四不像麒麟怪咁撚樣

LV哥朋友屋企出左事（元朗獨立屋）

佢係咪唔知人玩鳩佢

起碼都C63啦

Terry就算你post幾多同條女有關既野
我哋都唔會睇架啦
死白卡佬

好多人問我：
你咁事業有成又有錢！點解唔買LV比你媽媽？

回應一下呢個fans先😊👍🏻👍🏻👍🏻

心理學、經濟學、戰國策：

一、媽媽不喜歡LV，喜歡GUESS，我只是投其所好
二、家中太多LV了，之前又訂了很多都還沒送到
三、最近的款式我都看不上，有錢都買唔落手
四、我白手興家，但仍然記得貧窮中的自己，所以間唔中都會買下平價牌子，有錢都咁話
五、其實仲買左個hermes比媽媽，不過還沒有到貨，我是VIP所以SA會即刻通知我去取貨的
六、其他

佢扮過有絕症呃錢, 要人地跟佢番屯門
你點知邊一次真係有女仔一時好心, 就俾佢帶去啲靜嘅地方

ching幾時po email內容

宣虎.金.克里斯汀.迪奧都追唔切po
OMG

太空咭都玩埋咁搞法9000蚊真係搞唔掂

睇嚟平平地買架錢七都唔得，可想而知

又設局陷害好撚煩自己衰鹹濕戇鳩就認啦，仲有張圖咁耐都拎出嚟又得幾句完全幫你論證唔到啲咩喎

呀劉生睇黎仲未醒覺, 求其一條search string "hkgolden terry2500" 已經可以搵到野

有冇family同我相認
注：憤青·傲嬌·古池

好似

俾人玩而不自知 個啲假膠附和佢佢仲好開心post出嚟

中學學嘅嘢畀佢講到好似發現新大陸咁

冇錢出律師信咪唯有用平時買落呃女用既太空卡扮其他女

-奴隸獸。聖羅蘭

食完tea先
我唔似公爵咁忙要mon post

原因養車好貴
呢句野都未聽果係d有錢人口中講出嚟

留意返，泰利哥剩係影住元朗獨立屋（屋苑門口）
門口應該冇乜影響的

可摸耳pin this
我笑到氣咳

係未有精神問題
個樣好𡃁仔話16我都信
16扮有錢就笑下
30扮有錢就精神病，咁大個人仲唔化
香港有錢人物質上離唔開車、高級餐廳
氣質上起埋搭句雞腸呃得下人先
唔係goodest 個種
影黎影去都係鋪頭同紙袋相
扮abc啲港女扮得仲似層層

內外都唔掂，30歲人仲咁小朋友思想
不如將虛榮心化做動力醫好心病吧

肥芝•迪奧表示：

繼續㩒負皮啦傻閪，呢個就係你對你呢個無力挽回嘅人生最大嘅吶喊嚟㗎喇

做生意呢啲Terry哥不嬲都唔會點提，畢竟都係副業嚟，都係份正職喺心心蒸餾水搵得比較多

只要你願意學多啲Terry哥嘅心法，仲有一日你都可以答到佢咁嘅高度，月入成皮半嘢㗎

不過當你賺咁多錢嘅時候，記住個人唔好飄啊，唔好驕傲呀

大CC車唔符合成本效益，係錯誤嘅經濟決定，買C180 is ok

半支水都抬唔郁

下次遮多少少樣, 我之前post都特登開小畫家

新帖留名

Terry哥好似去咗廁所，我見佢好似無負皮新嘅留言

不過佢都好似去咗幾耐吓，真係慘鳩，俾人網絡欺凌仲要便秘

唔中意上連登講， 呢到唔會ban

但我無靴襪屎手袋
我驚失禮學業哥

聽日一齊打去心心搵呀terry啦

Hermes bag（紙袋）

又spin去女人度 係咪男人嚟
原來佢咁仇女係因為佢係個冇賓周嘅女人
話說係佢成日開分身account
以為呢個po幾千幾萬嘅巴絲都係條女開

竟然估唔到可以紅撚到開八個post

咁快開到8 追唔切

好正

傻瓜，我會考零分（兩次）
邊間大學收

環保，長情👍👍

高質連登仔
欣賞你

我建議將佢d 事跡分十頁八頁， 貼滿良景邨、大興邨、建生邨一帶。

呢條傻仔起碼幾年出街都形住人地笑緊佢
出入都要蒙面

當然啦 我白手興家架嘛

唉，真係保你大

佢讀撚到大學咩

一個鐘冇睇就po8

有冇多d terry gor 既片睇，個post開始悶了

去睇哂佢啲金句先啦

佢住邊？屯門公屋？

唔好po到絲打電話
唔比反應條on9仔等佢自己7

聖賢書讀得唔夠多，咩叫中性對待？即係當個女仔係人妖？

保你大
調返轉就真啦

Don't make stupid people famous

如果report到佢收皮狙擊唔到佢咪仲大件事
一年之後就洗底重出江湖
反而不如令佢更加奇怪更加冇人show佢同對佢反感令佢自摺
雖然機會好細
但不適一個好方法
珍惜生命呀路易氏唔好比我地打沉

lm

👍

連whatsapp 都要自製對話真係唔夠佢玩

屯門青松觀路 15 號 3樓 ，望向山景

欣賞你👍

分分鐘連律師都係佢幻想出嚟

無問題，我即刻去淘寶訂一個（高仿，主打色）紙袋

現實生活係廢柴一條無樣無學歷無見識無錢 喺名店扮買嘢係佢對社會不公嘅宣洩

大佬啊 點追啊 出得咁密

公屋仔

咩叫追你？
follow定追求

一晚女友定係炮友啊想呃蝦條想到咁出面

第三四個post最精彩

我好似見到丁蟹同藍潔瑛嘅對話

屌你老味佢真係痴撚線㗎喎

可能落去樓下啲區議員法律諮詢當請咗律師

出街食個飯 開到8

佢住公屋又鍾意買名牌其實真係冇問題
呃人錢又拉女仔落水就真係有問題啦
一日唔放過無辜嘅人我哋都要屌爆佢

Merry Christmas？
White Day都到喇喎

依家先睇到呢句，笑撚到我GAP GAP聲

佢好自戀

學業哥聖誕節要留係屋企陪老母架

大家唔係＝我同你加其他人，大家後面點解要加同自己？我講既野係咁多，完之後點解仲有3條msg？我聖賢書讀得唔多

佢成日ig cap圖個女仔係咩人嚟？ 拒絕過佢？

懷良不遇，如何是好？

智將真係深不可測
比個機會你做我一日女友
已經好仁慈

屌你老味，Terry哥係心心蒸餾水入面有下屬？咪撚撚化我啦

點啊？係工業大廈樓下個看更，定係Office入面個掃地阿嬸啊？喂唔撚係喎，隨時以上兩隻都搵得多過Terry哥你㗎喎？點撚樣算係下屬啊？

推得咁快追唔切

似其他假膠咁笑過佢
人哋澄清過好耐冇同佢聯絡
戇鳩仔以為連登poat係個女仔做嘅
又想鳩屈人哋轉移視線

咩料啊解封ig叫做已經好仁慈？
個女仔仲要thx佢，傻撚左？

Terry哥賣水架？佢托撚得起咩

今日星期六日區議員多數唔開/開半日

屌你老味月入9000有下屬？你公司係咪請開童工㗎？定係你返庇護工場包餐具㗎？

玩埋太空卡

人哋會考0分係差唔多架啦，將就吓可能以為好似小學作文咁塞字數，容易啲溝到女掛

唔知有無人講過
條友幾似dear jane個jackal

佢最多咪office入面用windox xp打下單，聽下電話果d 有得用excel表仲唔係會計師？ 分分鐘office換水佢都等同事換

呢種人真係好恐怖
覺得自己好吸引，煩人仲覺得自己係比緊機會人……

律師其實係青山醫院嘅院友

難得terry哥比機會你做我炮友都唔珍惜

哩個post 使唔使去得咁快

佢負責呢係個Office入面做㩒單㗎咋，托水嗰個周身肌肉，溝女都溝得多過Terry哥啦

唔好質疑mensa成員會考零（oh）分劉學業

龜頭巴咁多年都仲未放得低肥芝，好長情

人人得而誅之

溫.......night........stand

似啦似啦

街邊4蚊嗰啲

可能係 佢ig mr.lv1854 你睇下有冇

追po都追唔切 咁快開到8

搵ptgf？

好有仙氣女神feel

法律程序中🔥🥺

佢可能送水去律師樓

Merry Christmas

誠邀Terry哥去老舞群組跳十字舞♥️🙏🏻

錯啦人地係要個女仔免費陪佢一晚㗎
講到人哋聖誕有自己陪係益咗人

已經好仁慈

業，喺到嗎？

唔準你咁講呀，心心蒸餾水係無辜架

大佬連精神病患者都肯請，就証明間公司係良心企業👍🏻👍🏻😊

究竟係全盛時期嘅Terry哥嘅舞步尷尬啲，定係桌球天王入面嘅步法尷尬啲？

柒到不敢想像

下屬

其實佢同個女仔咩關係？點解會有呢啲對話嘅？

難啲囉張硯秋單嘢都搞咁耐

你都啱嘅，而家好少大公司肯同社福機構合作請啲精神病院友㗎喇我哋真係要多啲支持心心蒸餾水

去party係純粹玩同為開心咋喎，咁都拉埋真愛嚟講，個腦淨係得女同屌閪，用條J（硬，粗）嚟諗嘢笑撚到我

老舞群組班女人要高大靚仔，我地學業哥唔係走依個路線

依家流行csr呀嘛，拎下咩商界展關懷logo

我屌你老母
食緊野笑到幾乎啃死

睇佢講啲嘢 好撚尷尬
真係話題終結者

軍事家OMG

我是個 傻瓜

啲蒸餾水好名貴

169）學業哥·金句
歡場無真愛

方大同

屌你老母軍人軍事家

自己嘅長處係智慧同品德

真心想知hater 係幾時開始 啲真假對話係 two seal one nine 嘅事

傻鳩又想帶風向po上嚟借d易唔遮電話
咪當人傻嘅先得架

你越係咁大家越想煮死啊你terry哥

司法OMG

究竟佢有幾多個夢想又商人又醫生而家仲想做軍人ff完未呵呵

其實呢個女仔係邊個
c小姐？ 做咩要比個白卡佬要脅
強硬d block柒佢啦

佢要打咩仗呀 去跳解放舞？

cls冇睇一陣開到第8個post

想問下佢係心心到做咩位acct clerk?

依家先知原來除咗KFC之外
仲有呢間心心蒸餾水係請殘疾人士

唉……！因我地係泰利公爵既粉絲。唉，泰利OMG😔
一嚟放假（So shy……）

條友肯撚定細個玩得太多三國志
玩到傻撚咗

下面要加返：👍🏻👍🏻

LV 打字好快

咪話Terry追唔到人就公開過人電話
不會條女同佢傾計都係假膠咁笑佢

睇到我一頭霧水

根本就係自己以為重有機會可以呃閪屌先解block人
重講到自己好人 衰心軟
劉學業你真係當其他人傻瓜😊咩

開口埋口都提住自己有錢

其實Terry哥除咗個腦跛咗之外，都冇乜大問題嘅，大不了咪係個樣同身型有啲先天性缺陷咁囉，講真果句我哋都要多啲關愛呢啲弱勢人士

有錢（9000）

lm, pish

泰利幾時會再開ig live？
我係你粉絲想棒場

呢條友本身就冇人show架啦, 你估啲名店sa真係認佢唔到咩
問題係
扮身患重症騙財兼企圖騙色, 滋擾女性, 藉社會運動對女性毛手毛腳, 係教會騷擾女性到俾教會blacklist
還錢, 認錯, 道歉係基本呀劉生

人哋月入九千

佢幾時搞返個擂台賽

心心蒸餾水公司文員（事業有成）(白手興家)

小心唔好po人電話

支持

軍人
Arma你都未識打啦

玩假膠，點知人哋當真嘅
真係玩返自己轉頭
好恐怖

笑撚死
唔知佢下屬搵幾錢呢

屌 遮漏左一個...
我錯

會唔會打撚死公爵

呢個故事教訓大家玩白卡佬要用太空卡

直接cut圖cut咗佢比較好

Terry: 我寧願寂寞，都唔想去果啲地方，因為歡場無真愛。(其實係我之前去過 門口d 保安唔俾我入去🙈）

一日爆兩個po

一齊幫手檢舉有G小姐同C小姐資料既相

條友明顯係有心理問題/社交障礙自卑到自大
所以我都廢事笑埋一份

Terry 如果你有mon post
想話你知
做普通人無問題㗎
最緊要做得返自己
自己都接受唔到原本嘅自己
唔會有女鐘意
影幾多名牌出黎 扮有錢係無用

中肯

同當年william hung一樣
佢比人推上神檯自high
玩假膠都要睇人黎玩
有啲人冇自知之明
會信哂所有嘢
真係玩返自己轉頭

可能要成萬蚊劉公爵先肯出賽㗎喎

已經好仁慈🙏🏻

即做

成萬咁撚多

先天性獸😢

咁瘦咁細粒
我諗要搵絲打先對到磅數同佢打

如無力挽回要懂得放手

嗰句thx有啲好笑

E? 原來我都遮少咗個電話號碼
請刪咗佢

傻瓜，學業哥月入九千
你比$350已經係佢一日人工
唔比$350可以比一個hermes bag(紙袋）

你高汁！

依個真

邊有女會咁樣r返轉頭仲要係泰利哥OMG

永遠都係人地欠咗佢
唔知Terry哥返工果時係點同老細講野㗎呢

今天我終於狠心買了一個LV紙袋，能背上一個LV一直是我的夢想

每當我在大街上看到背LV的人，我都會偷偷瞄一眼， 真羨慕那些有錢人

前幾天我開了工資， 在經過激烈的思想鬥爭之後，我終於下定決心明天去買個LV紙袋拍照到IG上炫耀，我沒有告訴我的父母，他們知道後一定會阻攔的，我激動的一宿沒睡。

第二天， 我花了2個小時半來到市中心的LV專賣店， 我完全被那種氣勢震住了， 豪華的裝修， 我懷著忐忑不安的心情走進了專賣店，面積達8平米的營業大廳佈置和外面一樣豪華， 友善而漂亮的服務員熱情的接見了我， 可能是太過緊張了我開口要求試穿， 剛說完我就臉紅了

可是服務員並沒有感到詫異, 對了， 可能來買LV的人都得要求先試喝吧， 畢竟這價格不是說買就買的， 我激動地接過了各種LV手袋、馬革、皮帶，小心翼翼地走向更衣室，這時的我已經忘了要注意紳士風度，貪婪的把它們全部穿上身， 絲綢爽滑的質感不是我以前穿的街市20蚊Tee所能比擬的

漂亮大方的服務員熱情的向我講解LV的用料和製作流程，在談話中我得知她剛從韓國首爾大學畢業主修酒店管理雙碩士學位，回國後她拒絕了去星巴克當店長的機會來到LV專賣店工作，我也為她的明智選擇而感到欣慰， 畢竟進入LV專賣店是多少代人的夢想與追求

臨走時我掏出帶著體溫的10元錢買了1個紙袋，剛要走出店門時服務員朝我喊：“你的LV紙袋！” 我回眸一笑百媚生回應到：“是你的LV紙袋。”服務員當時就臉紅了，我隨即以迅雷不及掩耳盜鈴兒響叮噹之勢走出門口我想，服務員肯定會把所有的紙袋從櫃子中都拿出來一個一個的數“他明天會來，他明天不會來......”

走在大街上我喝著營養快線， 大家都向我投來羨慕的目光，我也感覺對人生更加有信心了，回到家， 我興奮得不能自己， 還是忍不住擺出一個帥氣堪比春哥的pose和我的營養快線合照了，因為營養快線實在太過耀眼，我怕有些不法分子會盯上我，所以我用我帥氣的簽名擋住了我英俊的面龐。
噓！記得不要告訴別人我喝過營養快線哦!

扮有錢個行為好撚柒
初中都話啊大佬

屌就嚟開到9

星期一打去問下先

點解買條巾都要等半年咁慘

LV 有出香水 幾香嫁 二千令蚊 100ml 仲有得印埋名VIP快d買啦 使咩聞紙盒

月薪9000 = 事業有成
2次會考0分 = 自比孔明郭嘉 才華橫溢
改人花名做小畜牲 = 軍師妙計 通曉心理學

Cls

痴線 一日都唔夠就推爆咗兩個post
追得好辛苦呀

見到軍人都已經笑死
下面仲要智慧品德真係救命

泰利又自爆自己狗公實錄

泰利（新居）

屌佢老味未改晒就post咗添

男人老狗買絲巾做乜鳩
送俾囡都嫌cheap 啦

月入九千
要草半年錢先買到架體諒一下

Terry哥真係千年一見符合曬各方連登仔既理想玩具
仇富撚岩 仇窮撚岩 仇公屋撚岩 仇名牌撚岩 仇狗公撚岩 仇曬命撚岩
學業零分事業一事無成精蟲上腦扮有錢腎者 白卡詐病引人注意食女
無既 引到人注意你又開心 連登仔又玩得開心 相輔相成何樂而不為？
現實中識好多呢啲扮生活富貴既人 IG本意都係比呢啲人曬命滿足內心缺陷
扮得咁柒明比人踢爆而咁厚面皮既LV可算是第一個

係街笑左出聲cls

條傻仔紙醉金迷酒池肉林到咩
值頭唔係呢個世界入面
想都無人會理佢啦
都係腳踏實地參加返啲LV party too o too run 算罷啦

呢位ching心水清

唔好唔記得佢話中學修account㗎

有冇對話原圖

傻瓜有禮貌（摸頭）

cls今日到8 今朝先7! 泰利哥真係疫症中帶來歡樂，唔好停，比心機加油

自爆係咩玩法

醫學上，女仔想要高潮，撫摸陰蒂🥺

唔好唔記得佢成日巡舖㗎
梗係要喺LV大分店前面貼下佢啲威水史
如果唔係點對得住我哋泰利．路易威登哥

我冇Hermes bag(紙袋）會唔會好寒酸🥲

好L on9呀
自爆自己情慾msg

唉，情慾omg

男人老狗隻手咁撚幼？

乜真係有戇鳩仔以為絲打同泰利既msg係真
明顯假膠屌狗公

咪賭俠周星馳拍片俾劉德華咁
你唔搵我做我無所謂 係你損失

係修acc唔係acct
所以無人知佢修個科咩黎

泰利公爵（醫學博士、會考零分）

柒到咁應該真係第一人

比條女玩9 佢

terry 哥，你屋企買塊鏡照下自己個樣， 再望下銀行存款有幾多。

個女仔咁靚會中意你？ 貪你會考0 分？個樣柒瘦矮？
萬幾蚊收入？ 定係你間公屋豪宅？

你比人玩係正常， 有冇聽過不自量力，同冇自知自明？

喂！ 而家係連登仔玩你， 你挖返第個人d 舊帳出黎出氣

lihkg acc

幾個鐘前留完7 估唔到已經去到8
繼續留名花生

又係拎出黎試戴當買左？

睇佢講野真係好尷尬.... 呢個女仔係咪就係佢一直掛係口邊既miss c?

LOL見到上面有留言以為個女仔真係鍾意佢
係咪同泰利公爵一樣戇鳩

快d去青山啦

我屌
唔怪之得啲對話咁撚奇怪
如果係真咁條女一係唔係正常一係就玩鳩佢

屌你
加埋你個名

點解呢啲咁嘅核突佬都有女埋身？

有條女樣睇？

各位巴絲
Cut 左電話先好po 呀

遮電話啦 你係咪Terry黎
大家檢舉佢

講咁多經咪姐係要返工 不了

TERRY哥：

作為一個懂得炫耀富貴與才華，藉此吸引女性目光嘅男人，只要你肯做肯搏，唔怕辛苦。

好似三十歲未到嘅我，吓，年紀輕輕，啱啱畢業，每個月可以攞到九千蚊既人工！
加上全勤獎金，加上我聰明嘅頭腦
幫老闆開開車門、點點煙，揹下公文包
基本上每個月我可以攞你九千、一萬蚊嘅工資！

所以我而家咁有錢，我都唔知點樣用，呀。
以前我上班，經常都自己帶個百佳膠袋去上班。
而家我唔使帶啦，我直接！喺淘寶訂一堆LV紙袋。
因為有錢丫嘛，吓。

所以話呢男人呢，一定要唔怕辛苦，唔怕窮。
只要你肯努力，遲早一日你可以達到我咁既高度。
而家我覺得有啲飄呀，有錢丫嘛，飄喇，有啲迷失自我喇

好似前幾日，我就花左大拿拿幾百蚊，搞左搞啲髮型，呀
因為錢唔識用邊度去嘛，隨便用呀，吓
好似我而家抽果啲煙呀，無話論包計，論支計㗎！每支都超過五毫子以上哦！
所以講呢，你地一定要拼！搏！唔好驚辛苦！
遲早一日，你可以達到我咁既高度。

分分鐘人地條仔打緊字同佢chat 緊

咁既人都有兩條女？發生咩事

抱歉😔😔😔😔😔😔😔

寧缺勿濫係比啲有條件嘅人講
Terry哥你依家係想揀都無得揀
你連自己都唔愛識自己，仲想啲女點愛你
想屌女就應該攞啲錢去upgrade自己
而唔係好似你依家咁自己呃自己
呃到自己都信以為真

你小妹妹，傻瓜
當然唔會👌🏻

唔好扮唔識女事主啦
你自己咪係本人囉
露曬底啦 特登用呢個ac係連登開post叫admin del我ac

撚狗

笑L死佢po出黎對條女有咩影響
自己俾人笑咋

So true點解可以無自知之明到咁

有聲

Pin this

歡場無真愛
叫雞當去party

屌 如果我係女同佢同我多一句
我都覺得佢係度強姦緊我

我真係識喎
總知你啲嘢添

仲要一睇就知個女仔玩緊釣狗公
願者上釣呀泰利哥

係囉 r哂頭
典型釣狗公格局啦
條女明顯係玩佢啦
得佢自己係咁講淫野
無端端又長又硬

牌子嚟講呢
V都有分級數
LV掛第12
咁好多人都已經用緊排第2嗰個V
即係BV
而排第一嗰個V就未必吖個個啱
不過就令到好多人著迷

其實係未修理accessories
唔怪之得有咁多LV飾物Post出嚟

你咪係本人囉傻西
俾我揭穿你做ptgf
就係連登叫admin del 我ac
仲唔係你

到底泰利哥post呢呢對話岀嚟用意何在
唔通又係軍事家泰利嘅戰略

追完咁多個post
要留言試下lv哥秒速負評

咪係囉
真係隔住都feel 到毒氣
分分鐘打住飛機覆whatsapp

你點屈人你知啦
我地同聲同氣有咩問題
再有下次貼你相
同Terry一樣膠

咁易俾你估到就唔係泰利公爵啦

條友其實發生過咩事
係咪會考零分（兩次）太大打擊
日日係屋企比老母屌佢你依個on9仔讀屎片
考足兩次，兩次都捰零分
搞到佢自始之後傻撚咗
開口埋口都心理學、哲學
依家講扑野都要加句科學證明

👽
match

可能低佢少少8千9

咁負評方面佢的確㩒得幾精準

開到第8個都未有記者，平時d吹水文就爭住偷料

分分鐘仙氣女神level嘅嘢
人地同佢打聲招呼就幻想係佢女朋友個種

想幫伯爵hihi 門口典典煙了

艾粒 _V

睇來有人想做下個terry🤣🤣🤣

點解每個Post都最少兩個負評 好撚有恆心

好正
有冇下集

At the end會有3個

又無乜經驗
又一星期一兩次
點呀 伯爵 冚自己幾多巴先夠

好pure + cute👍

垃圾01，東偷西望快d入嚟偷料啦

好癲，今個weekend 我竟然由 1 追到 8 追曬 😂😂

我想join

條友真係好撚嘔心

我都係 lol

係唔係佢用兩部電話，set icon 做女仔相同自己講嘢

因為連登仔玩鳩佢，佢冇仇報吖嘛，所以咪去恰女人出氣囉，屌你老母呢條無賓洲嘅廢柴一定要玩撚死佢

你咪貼囉 快啲開post 你識我真人先算啦 傻西懶醒

好呀

媽好柒呀
個好呀真係撚狗咁撚

溝通不足

得一個負皮 係咪去左廁所
成日都有人睇曬命既人唔順眼 走去狙擊架啦 呢啲事情日日都有
但係點解會無人支持LV哥到要自己開帳 就算支持你dm你個啲 其實都係玩緊你講大話呢
就係因為你曬唔起 你所曬既野全部都係虛構
你曬既唔係憑自己努力賺返嚟 而係憑厚面皮去欺騙人
唔識做戲講大話就係咁 呃唔到全世界 只係呃到你自己 咁好咩
NPD好難醫 希望咁多人出嚟話你 你至少醒到0.1%都好 諗下點解呢啲事情又重複發生係你面前
利申：覺得自己都有少少中NPD既過來人
雖然自己擁有既一切都真係憑努力一手一腳爭取返嚟 但係比人批評得多真係會開始諗自己言行思想有無啲咩要改
同埋唔好再欺騙任何人感情 比啲同理心 你痛苦時人地同樣痛苦

佢到底喺到jm9
post對話出嚟自hi
係咪想我哋讚佢有女埋身好叻仔？

一開連登個app就係碌下有無新post

我ig 同埋我真人係咩樣？po黎睇下

究竟佢緊乜嘢先至會po晒啲對話出嚟俾人笑多幾樣嘢

好想睇東偷西望係學業哥補鞋條走廊道捕佢
吳幸美：依條走廊據說就係學業哥補鞋教育小朋友嘅案發地點嘩！學業哥門口真係擺放咗個對用牛皮膠紙補嘅鞋呀

東偷西望公屋痴線佬系列

笑撚死

miss c撚狗黎講都撚得幾有耐性

19年覆嘅野都要POST番,唔係啊

痴線佬

屌明明做緊project
畀泰利哥搞到進度好慢（冇認真做）
死線OMG

167）心理學
將弱點暴露係敵人面前，自己就沒有弱點。

真心痴撚線，冇閪屌都唔係狗公成咁下話

Terry哥你條廢閪真係好撚廢呀

屌你班仆街咪撚係到討論佢自己po嘅wtsapp對話啦
變左搞個女仔咁

點算 呢度個個改晒泰利相關嘅名

泰利哥想比人睇自己點比人撚

原本諗住食下花生，但睇睇下覺得有d唔對路
睇佢講英文條片似係輕度，咪迫害殘疾人士啦屌

睇嚟佢好撚鍾意羞恥play

Terry 哥性慾強，叫雞算啦

傻瓜，如果你鍾意，都可以改一個
追憶·劉學業·會考零分·年華❤️

齋睇d對話內容已經感覺被強姦
大家唔好俾條賤種spin走啊
還我血汗錢

畀張相嚇一嚇

月入9k叫佢老味咩

LV冇叫雞服務呀

叫雞可唔可以分期👉🏻👈🏻🥺

新一代潮文 (好勁)

長、粗😎

Terry哥一早潛水 呢啲post推兩三個就完啦 都唔明佢諗乜

Sorry 不可以

雙卡機單機都可以咁玩
不過呀Terry gor 用iPhone

有冇巴絲email去佢高級公司提提佢嘅老細同同事 ？

真係無乜有錢大忙人咁得閒捕住連登post
仲要一日幾個story 回應
有時間食下tea 行街好過
幾十歲人仲迷名牌但買唔起
正常鐘意名牌都有個牌子銀包睇下啦

巴打好勁揪

智將係唔簡單
比人撚狗咁撚都敢po 出黎
今次係想玩咩兵法？

不過講開又講
其實泰利都幾勁
月薪9千都買到lv
唔簡單 值得學習

想人同情佢然後鬧個女仔掛
但冇人會同情你呀泰利哥
網上交友涉及風險
你自己on9比人撚咋傻瓜

唔緊，抱歉🙏🏿
係呢，可post，費時比haters以為我無錢

神機妙算過諸葛孔明

泰利哥簡直係我偶像
唉，月入過一萬嘅我都買唔起

佢覺得有人同情佢， 轉去鬧個女仔
講真唔係吊靴鬼咁纏住人， 點會比人當狗咁撚

笑左

Terry gor 係咪del咗 埃g無咗呢張打後
好想比身教同摸頭👉👈🥺

孔明（武力）

孔明武力都唔知有冇啦

好羨慕Terry (VIP) 有得去fashion show
點解你唔同model自轉拍片？

泰利哥
我讚緊你 你都負皮我
好傷心 小妹求安慰

因為C 小姐靚囉， 佢以為自己有機會溝到， 纏左人地幾年， 我相信c 小姐連街都冇同佢出過 淨係whatsapp 撚狗

用假鳩插個西會鬆 泰利哥哥知唔知自己講緊乜

中到應一應

龜頭巴好正完全捉到佢嘅神髓

有段有model

比蝦乾po絲打吸引咗過嚟
佢段lv片笑到我肚痛
仲要一拎起個lv紙袋見到條手拎帶遮住咗lv個brand name
即刻大大力fick走佢
成程冇望過個袋淨係望個mon
型到
又多個po追真是累！掛！了！

可以，如果你係值得信任，咁我哋中咗離間計、分化

情況對我哋好不利

咩呀孔明可以領兵北伐㗎喎唔係咩

差咁遠
William Hung 本身就學歷高, 擺明上台玩假膠
你去睇下佢而家份工係咩先

點解係咪都會有兩個負評
係咪請左條友一個一個負評
不如請我 收返一蚊一個負評

咁大隻打死人咩

呢種人追擊到佢收皮 係幫咗佢
真係影響市容
正正經經反而可以有女食下

推

Cls過幾個鐘上返連登已經開到8
以前講開咩ig自信男都有人po佢，大家笑下就算，宜家竟然追擊佢開到8個po屌

搞到我忍唔住自己上ig睇佢個story，其實隱退下過一排大家就會唔記得啦，係都要spam自己story咁幫自己辯駁

打

打乜撚野
打飛機

咪呀，一陣打打吓死撚咗就唔係咁好

我出名「口硬心軟」

Terry哥串鳩連登仔

有d老雞百零蚊次

錢又大把（聲稱）
太空卡都幾張
人格分裂都好幾個
一時男又一時女
有兩個連登acc分身好出奇？

泰利，路易拉登

唔好再貼埋啲廢野啦，幾時回應你扮有絕症呃人錢嗰件事姐，唔好以為你貼嗰啲WhatsApp訊息出嚟有用先得㗎

1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

都叫唔起

好撚驚呀乜而家啲人咁撚惡嘅咩

學你話齋佢真係一拳打撚死人㗎喎

好撚驚好撚驚，不撚得了

可能佢就係想出名，想多人關注佢

有LV vip，d雞自動送上門？

冇㗎啦，而家洗濕咗個頭

有分身唔出奇 出奇在負評得好快
佢真係好撚得閒

唉
估唔到一眾高登巴絲會衰喺個弱智手上

$9000一個月，仲要返足七日嘅工，你覺得會有啲咩做？

terry又話冇ac嘅定做緊cdrom

第一張標題寫245）心理學

最尾寫根據經濟學理性分析所得

講到咁撚看化世事，咁佢知道自己點解無女未？

推
傻西Terry抵比人玩

佢知唔知請律師要幾$$

9000

P

日日扮有錢
日日扮有女溝
其實都幾攰架真係

辛苦晒你啦泰利哥哥
小妹欣賞你

睇完都唔知佢噏乜鳩

抵撚死
佢唔鹹濕根本唔會中招
咩光明正大交友比人setup
明明係個心術不正 窮柒毒喺度扮大袋嘅弱智仔
谷住道氣縮喺間公屋度負皮我喇

好偉大嘅夢想睇到我濕曬

岩岩睇晒佢d update

故事開始明白晒， 原來中意左豪門女仔就係C 小姐。

-而劉學業原來大約2-3年前開始就扮有錢， ig 係咁follow 女， 識到c 小姐。

-c 小姐睇完佢ig 覺得佢咁柒， 應該好好玩， 就同班同學share 佢ig, 然後成班夾埋撚條毒撚

-條毒撚以為自己真係事業有成， 有希望溝到靚女有錢女c 小姐， 結果比人撚完一次又一次

上個月再有人放劉學業上連登， 然後就開始爆紅 劉學業覺得係c 小姐及一班同學再次玩9 佢， 所以就搵c 小姐出氣。

以上由post (1) 追post 到而家推測

因為自己太好
太為未來打算 太乖
男人不壞 女人不愛
（好似係)

好撚多字 唔想睇
不過佢點樣寫都係嗰幾篤屁啦

你嘅推論應該冇錯

又準備爆

唔使四粒鐘爆一個post

手足

代入廢中廢老驚俾人睇低, 開口埋口特登撻啲名詞出黎話俾對方聽自己"好識野"就fit晒

精萃來

傻瓜，小事😊（摸頭）

爆房, 聽到沖涼房有水聲但係條片唔見任何女仔蹤影
開鏡360旋轉
well cum to 賣 溫瀝釘 趴T in too 噢 too 噢

泰利公爵午安

屌你最尾嗰張直頭係 her nose is too big

你都係傻瓜 （摸番你頭）

佢憑咩覺得自己係太史慈

支左輪型到

究竟佢喺咩商人 真心問的

賣屎忽

賣水商人

自稱不合格既商人

咁樣值十幾萬？

Dllm 一條錄音六分幾鐘 真係chur撚死人

越南盾

點解佢成日都要用「」
仲好多四字詞

賣笑話

艾粒 LV
意想不到吧

佢來來去去都係呢套西裝呢對鞋
老夫子

原來是不合格，抱歉🙏🏻

仲要自己不斷將件事發酵俾人起返以前扮病騙財騙色

泰利學識淵博，才高八斗

傻瓜。（摸頭）

條女吊緊狗公咋， 望下劉生 two o two one, cheers, 對住佢多一秒都作嘔啦

對red wing殘到

以本傷人

6分鐘voice msg
我收到一定唔會聽

成件事明晒， 仲想屈人做雞
溝唔到反轉豬肚就屎

然後個party原來係咁

近廿萬嘅 look

講還講 大家唔好再聚焦C絲打度啦

騙子劉學業肯還錢未？

無死角箭靶

應該係心心水公司Christmas Party

應該計埋賣內臟

果然係食開屎嘅人

留學孽: 乜撚野太史慈句野我講架喎

好想睇吓

好撚樣衰 哪來的自信

話時話點解泰利張張相都係打斜

同意，以我睇既理解都係咁
今次比人放上連登既重點係佢疑似騙財騙色
一直都無回應，係咁po miss c 轉移視線

terry 你mon得咁實，請回應
1. 幾年前，聲稱有病有絕症，要人捐錢，又要絲打陪你，但成日聊絲打講淫野，成件事係點解釋？成件事係唔係想騙財騙色？
2. 點解會忽然富貴，由捐錢醫病，去到事業有成，白手興家，上網炫富？錢從何來？係唔係人地捐比你？
3. 不斷係ig 度follow 幾千條女，鍥而不捨咁不斷dm d女仔，長達幾年，會唔會覺得自己行為有侵犯性？

請正面回應，不要龜縮
以上完全理性討論，唔好屈我係hater
跟住扮睇唔到

個腎好貴架

34頁

點解呢啲party要着20萬上身
着20萬上身嘅時候點解係去呢種party

小兒麻痺 攞唔直部機

腦部要倒扣

第一張 佢身份幾時係醫生過
久病成良醫？

白(卡)興家

全新未用過喎

不再是醫生或醫護人員, 專業攝影師<= 癡撚線
仲有呀劉生, 一個扮病騙財兼企圖騙色嘅人係冇資格講公義
收皮, 還錢, 道歉

8喇8喇

正視聽：騙子劉學業嘅死罪唔係柒，唔係買名牌晒命，亦唔係喺IG充大頭鬼，而係喺高登扮患有絕症去行騙，騙財騙色呀

算啦
你同白卡仔講理智係無用

手足黎

dj都做唔到連續6 分鐘講野

近廿萬既look，去食二百蚊既嘢。
唉 廉價 OMG

著廿萬上身食pizza

好想聽

你老味聽收音機咁

繼冒認會計師之後劉學業冒認醫護人員

可能呢堆食物係佢眼中都值十幾萬
所以佢要襯番呢個場合

咩關係？

問得好！
依個係一個專業既攝影技術 (我係一個專業攝影師，不氏定理你聽過吧？不過太深奧，有機會再慢慢解釋☺️)，可以令到本身唔矮的我睇落再高啲，唔係好多人知我的
有興趣DM我，我地再交流下 (港女，公主病免問)

泰利哥表示自己雖然好有錢 但係絕對唔會睇唔起人

起埋底

笑死我
個大食會 有幾撚大呀
有時lunch 同幾個同事夾份叫pizza咪咁既樣

你肯定有腦呢個器官？

嗰廿萬泰利哥應該收埋左係直腸入面
食完野就見會出現㗎啦

佢個嘢壞咗呀

佢個腦送比你都唔用啦下話

泰利哥係咪mon緊po？

我冇啲咩名牌相機嗰啲交唔交流得？😣

又商人又會計又醫護又攝影師
一樣先真啊

啲post 快到追唔切

佢個腎都唔荒精壯啦
成個虧佬咁

可以攞嚟研究

邊一樣先真

終於明伯爵白手興家既意思

幫你貼塊膠布當醫護架喇

裝假狗係真
會考0分係真

個腦最貴
全新冇用過

日日咁多ff點會冇用

Terry哥怕武廢但都照買

牙泰利哥都幾博學多才
學識淵博 醫護 醫生 會計 攝影師 心理學家 軍事專家 年紀輕輕已經精通各個範疇

由post1 mon到post8

手佢老母足呀
係啲相特登又話自己醫護記者, 又特登聲稱自己有份出黎, 想引女落搭就真
扮病騙財兼企圖騙色, 騷擾女性到俾教會blacklist
還錢, 道歉, 劉學業

Sunny同creamy去LV都高速掃走幾條絲巾啦，邊洗等㗎

仲有檸檬茶飲 😚😚😚
勁撚開心

一串親佢就負皮你
小妹就係咁獲獲中招

支足

學人撚狗？自已俾人撚到傻啦terry哥

教會都black list得應該好大傷害條友

咩撚嘢都心理學經濟學

169) 心理學
泰利係on9

就快又爆po

公屋走廊補鞋係真
Lv 齋影唔買係真

仲要飲檸檬茶

傻瓜（摸頭），你都可以改架
追憶閪水年華OMG😔

但好可惜同人工唔成正比
天妒英才 月薪9000
強烈要求佢腦細加佢人工

Cls唔明佢點解可以咁得閒mon得咁貼
我一個鐘前comment咗都唔夠兩分鐘已經有兩個負皮個comment仲要唔係中傷佢

追唔切呀

貼地富豪🥰🥰

尊重吓好喎

平日冇機會食架，分分鐘呢餐出公數架

是咁的，呢個星期五，我唔去返文員仔了。
夜晚去Lv 。
我地book 了3間鋪。第一間element , 九龍站的。
坐50人的，長80幾呎。

另一間 私伙的 Hermes 坐20人 法國傳統大牌子

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一間係habour city。

搞手會買好多紙袋

星期五 , 7點尖沙咀碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去睇Lv 的人吧。

p.s. 搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚 試下衫

Terry哥咪再貼條女啲對話啦，你快啲出嚟解釋點解要呃人啦

會計?
醫生?
醫護?

牌呢?

全球首富班仔女都係食m記啦
我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲

其實睇真d都唔對路啦 又話自己醫生 之後又話做生意 英文講到屎咁 知唔知醫生平時巡房present case比大佬都要用英文講
邊有女咁傻豬因為佢呢d profile而落搭

沉醉自己世界唔緊要 但之前扮病呃錢呃女仔關心佢就太賤格

有冇個值20萬既7 look睇下

因為長期有心理問題，久病成醫，成為了心理學專家的留學孽

我已經分唔到曲定直

淘緊🙏🏻🙏🏻

痴撚線 貼太史慈都負皮

你抄人句金句仲要負皮人

同紫靈（16碎）一樣親民♥️👍🏻

屌(我喜歡突破) 笑撚到仆街😂😂😂😂😂

屌你個名

泰利·路易威登係on撚鳩既

幾傳神

攞嚟煲湯

因為你哋班連燈仔（廢青、垃圾）一無是處，只會惡意中傷、攻擊佢。你哋憎人富貴厭人貧！
唉 妒忌 OMG

可能盒檸檬茶係82年

已比泰利秒負評

Miss c真係唔好彩玩毒撚玩着個癲嘅

更正一下先
條由好撚樣衰

就快爆po，留名等新

d相應該p過嚟

著廿萬上身好巴閉咩

點解可以肉酸到拉埋個女仔落水

屌依啲就有圖

詳情睇返第三個post

傻鳩先講著幾多錢上身

其實二十萬look落LKF一街都係啦
一隻勞or AP都十幾，唔好講D大袋帶PP帶白地
究竟佢有無出過屯門區？

唔夠一日又就嚟推爆一個post喇 (興奮)

Terry有冇拎D檸茶番屋企呀？出公數唔拎就笨柒啦

Terry 果3967 Follower 係咪全部都係女

有料爆未？ 全世界等緊

同意，條on9係咁spin落c小姐度做乜
佢自己衰咸濕咋喎，情慾對話人地撩佢就要講架啦咩
仲要on撚鳩鳩自己擺上ig story搏人同情

追少陣post已經miss咗
教會blacklist係咩事

又話冇account1 分鐘2個負皮

成撚日講經，係女都走啦

多謝miss C有先見之明，撚鳩terry哥

聽講留言有負評，試下先

開9未

同隔離台Prof Ha一樣

又爆post
terry哥成世最威都係今次

條女係邊？

我係dior vvvvvip 有埋我個名

新post先

一隻地通都夠有凸啦

正視聽：騙子劉學業嘅死罪唔係柒，唔係買名牌晒命，亦唔係喺IG充大頭鬼，而係喺高登扮患有絕症去行騙，騙財騙色呀
下個POST 記得特別mark 翻佢喺高登扮患有絕症去行騙，騙財騙色

泰利哥mon pk摩打手喎 咁快有兩個負皮嘅

你真係改

懷才不遇也（可憐OMG）

hi我係意大利巴黎世家

要負皮？好吧🙏

香奈兒呢個名先符合我火雞三十萬嘅打扮

有巴絲聽朋友講
泰利哥好似係教會性騷擾女教友

一日開咗連登app幾次，已經開到8就快9

等新Post整合啦

Ig笑人讀Shitty
泰利知唔知Shitty係咩大學？

絲打著咁靚係咪準備去開pa tee食pizza

笑到喊OMG🥺

咁快手

佢自己連U 既門檻都無

真

愛馬仕係我㗎

勁過GUNDAM VENUS MAXI BOOST POST

屌，變左Joseph li

好撚似

個po會開到幾多先停

新po出未

咁你叫楝旭.愛馬仕

有撚排鞭鳩佢

成功，加倍愛你
死都話唔識啦

一秒即負皮咁快

拉
唔好被佢轉移視線
影響無辜嘅絲打

去香奈兒易屎他pa tee

反射動作

會考零分好意思笑人讀Shitty
起碼都係三大先笑人啦

艾粒chan 勞

條友明玩野

我第一眼都以為係Joseph Li

等你電話中

joseph li + richard Eng

1001

佢喺高登嘅時候成日開post，話讀醫嘅人好勁好有前途，講到自己好仰慕佢地咁，可能ff下ff到以為自己係醫生